// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: 'Il ... entrain de manger.',
    answer: "est",
    options: [
      "est",
      "a",
      "ai",
      "ont"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: 'Nous ... des étudiants.',
    answer: "sommes",
    options: [
      "sont",
      "sommes",
      "avez",
      "ai"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: 'Tu ... un excellent cuisinier.',
    answer: "es",
    options: [
      "as",
      "es",
      "est",
      "avons"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: 'Ils ... fatigués après le voyage.',
    answer: "sont",
    options: [
      "sont",
      "êtes",
      "as",
      "ai"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: 'Elle ... la présidente du club.',
    answer: "est",
    options: [
      "est",
      "as",
      "ai",
      "ont"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: 'Vous ... des acteurs talentueux.',
    answer: "êtes",
    options: [
      "sont",
      "ai",
      "êtes",
      "ont"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: 'Nous ... frères et sœurs.',
    answer: "sommes",
    options: [
      "as",
      "sommes",
      "sont",
      "ai"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: 'Je ... en retard pour la réunion.',
    answer: "suis",
    options: [
      "suis",
      "es",
      "est",
      "sommes"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Ils ... les champions de l'équipe.",
    answer: "sont",
    options: [
      "sont",
      "es",
      "ai",
      "avons"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: 'Elles ... fatiguées après la journée de travail.',
    answer: "sont",
    options: [
      "ont",
      "sont",
      "es",
      "sommes"
    ]
  }
];
